[再見米啦米奴] 利物浦 對 白禮頓 3

go

這裡我們去

慢

屌你老母, nigga

又搶post

slow

米啦米奴 (修頓見)

屌
正皮左topic

屌年尾忙撚到喊

It’s been a long day without you my friend and I’ll tell you all about it when I see you again

日本仔

決定多啲入黎叫春 同比負分Jones

拓柒就咁退場真係唔抵

沒有南野的第一天（晴）

ings +南野當回禮

以為av scene

憂鬱既眼神

日本仔會戰勝龜來

我完全唔認得你係邊撚個

長追埋修頓啲波黎睇

Yes

J.Henderson

都係唔認得

希望下季強勢回歸

估唔到南野咁快先88

我新會員

米啦米奴（外借）

靚仔返晒
無左個頹樣
加油啦南野

小妹第一次喺利po留言 請大家多多指教

希望外借學到野返黎

💍

🥺🥺🥺

買件修頓印佢名先

😘😘😘

證明所有亞洲人喺外國都係比人當左做蝗

係咪歡迎小妹嘅意思 多謝你哋！

牙南
今晚會睇修仔

呢度好多小妹一齊玩

唔洗打假9笑得幾開心

PO霸

回佢個個係咩人

bb

好似未出得？

出佢仲點贏49000

7雅又po霸

今晚食咩好

想見你 只想見你 未來過去 我只想見你
穿越了 千個萬個 時間線裡 人海裡相依
用盡了 邏輯心機 推理愛情 最難解的謎
會不會 妳也 和我一樣 在等待一句 我願意

《卡巴克簡短REPORT》

再見卡巴克！史浩克04土耳其年輕小將卡巴克借去利物浦，14世界盃冠軍隊成員梅斯達菲，就免費加盟04幫手護級！

講到呢位下個月先至21歲生日嘅土耳其小將，前屆喺史特加，以及上屆喺史浩克，已經展現強勁嘅死球助攻能力，潛力無限。

可惜今屆佢同成隊波都陷入低潮，中路防守更加頻頻出現亂子，危險地帶不時衝動犯規，應付 THROUGH BALL 失位情況嚴重。後場愛上腳嘅佢，處理腳下球亦有時太緊張，或信心太大推得太多，導致做錯決定。今屆 KICKER 比佢嘅平均評分，係全隊排尾二 (只計算最少有一半賽事獲評分嘅球員)，僅僅好過奧薛比卡少少。咁都難怪，始終球隊已經失左49球，後防評分一定係低。

不過千祈唔好唔記得，佢真係非常後生，未見底，仲有排踢。當年蘇恩古喺弗賴堡都係經常瀨嘢之人，去到李斯特城就漸漸展現大將之風同級數，究竟卡巴克喺利物浦發展成點？就要睇高普功力，同佢自己造化囉！

至於梅斯達菲，青年軍嗰陣已經由漢堡轉投愛華頓，之後效力森多利亞、華倫西亞、阿仙奴，黎到28歲先準備上演佢嘅德甲處子戰，都算搞笑！希望佢真係幫到手啦！

劉舜文

卡巴克（愛上腳）

kebab

香港有無邊間好食
無英國食過doner kebab都幾好味

沙拿真身！？

屌咁不如直接買恩蘇古，
佢依家都係做伊雲斯後備姐

小妹鄉下出黎
未食過

突發連登利po大佬內褲圖流出！

留名繼續睇女南野

18m買閪到咩 老友

dllm利物浦又亂洗錢

屌
唔講都唔知梅斯達菲原來依家先28歲

要回來

Code

係英國食開成片切果種係香港冇見過
香港就算去到重慶大廈都係切到碎哂果隻
有冇人知邊到有

金錢足球可恥

要變列斯了

dllm fsg又亂洗錢

Lm南野踢到識飛

派少左息我屌撚晒你班利狗

踢rm ok?

我利唔打442

冬天上K2

死利狗咁多青訓唔用又洗錢

尖沙咀 the kabak house 最好食

下次試

mark低先

叫27 kabak house 先真 一定要瘋狂落醬

架仔應該夠班踢中下遊掛
至少有得踢下波先

架仔係咪要再下場先出得

openrice有個寫
係我喺香港食過最好食既doner
唔通你黎

本應係中堅全盛之年

又話佢荷甲正選超晒班嘅

南野去修記燃燒你嘅小宇宙

比清係咁 眼生喺額頭

18m 連伊雲斯嘅後備都買唔到

勁撚到

佢既視線淨係望到對腳

想問下如果kebab打得好好，到時史浩克可唔可以坐地起價

應該唔得

ok, 以後實記住你

我出名小哭
緊次台豬之後

good Boy

Loan啫

入左兩件，股東今日有冇發聲？

Thanks ching

屌拿星啲人真係當我哋比字頭無到！

係咪要同台字頭決戰

咪拉我落水

係
我易字頭見到比字頭
一定打柒你地

比字頭？

轉咗做nike 官網都可以長期冇貨
想買件vapor都唔得

無見一年台長已經係獨當一面嘅坐館

去b team集訓

咩事

Snow

kabak係ig講到以後都唔屬於04家庭
唔係option to buy咩

識d野

破釜沉舟

我正式宣布nga係post霸

應該同利講好數話買佢呱
佢太唔了解fsg

英冠中堅定德甲榜尾中堅勁啲

港超>all

陣間利唔肯俾18m就柒住返去

翻唔翻去佢已經無得再係個邊踢

我係台長既人

利唔買都會有其他球隊接貨啦

細佬轉會費高撚過咩戴維斯

剪影的你輪廓太好看，凝注眼淚才敢細看

靚仔到成個日本男星咁

利post不分黨派 個個利子我都愛
除左某飲品同x等星

靚仔過星野源先

呢度啲mk屌打

有帶粗框眼鏡既星野源唔易贏

你囉

好似話卡數本身傾到就deal

某飲品：道地檸檬綠茶

陳公都話青雲似老虎

某有氣飲品

好想知聽朝佢對曼入波各位利子會點

放心，佢仲未出得！

sosad, 未註冊/體檢?

深水埗有正在髮型屋染髮的市民遇著突襲封區，滿頭染料下獲安排排隊檢測。

CLS

南野走，goooood！

win win

祖遲幾時復出？

曲線認愛泡妹

想知detail入去睇
太長唔quote了

歐洲國家盃

你仆街了
係時候改定新名

改咩飲品好

唔係疫情價應該無3-40m都買唔走

芬達= =

Starbucks

要屌F$G
但edwards真係幾撚癲
兩三日用4.5m搵到兩個中堅返嚟冇俾人劏
仲要davies第一筆錢係借架仔出去找數
佢唔做利物浦都夠料做上市公司啲CFO

我真係驚閪起上嚟佢復出踢埋右閘
退咗役3年咋
愛華士 最接近神嘅男人

突襲封區驗完果班人

但第二日又有人出出入入
咁有咩用

借走日本仔

Ozan Kabak is on the way to Liverpool FC! ✈️

Michael Oliver will referee Liverpool vs Manchester City at Anfield on Sunday. Paul Tierney is on VAR duty. #awlfc [pl]

我利連伊雲斯嘅後備都買唔起

All in 鏝，100%

改名先

做咩啫你

愛華士以前踢右閘
下次last day簽唔到人佢落場踢

04基本上降硬班
利就算唔用OPTION TO BUY佢都跳硬船

終於改名
有另一個利子叫的士狗殺手 你就叫的士狗

踢波唔勁但管理咁勁

的士狗(已被殺)

覺得利post多左好多陌生人

Ching係咪睇錯資料

有人走就有人來

係 啱啱睇緊 俾佢fake鳩左

你都好陌生

我新黎

係咪死左

翻高登啦

唔係喎 真係踢過

桃花依舊

睇F1啦

0 > 0

同名咋
早幾年退役果個唔係呢個嚟
好似係

青雲到左未

有信心我利今年上火星

被人youth team 就released

23年前

你桃花依舊多

講起F1 我又無咩特別鍾意邊隊

都係右閘呀

跑贏benz嘅就係好車隊

草木皆兵

呢個agree

聽晚la子倒戈
會唔會執神軒一劑

近年少睇左，一隊獨大真係冇乜癮

邊個0邊個1分清楚未

Jurgen Klopp says it is not likely Virgil van Dijk will be fit to play again this season.

獨大

花車

正常

小妹唔太識呢d

果陣話三月.....

仲要話進度良好

轉會窗完終於唔駛再維穩

高普今季都放棄左

出得來都差唔多完季

寧願 養好傷

呢套好正

即係無

上我屋企我教你💋

code

Klopp on Minamino (continued): "Takumi was always a long-term project and he still is. I hope it's a win-win situation."

希望成材

變態佬

呢度好似仲未有ben davies出現

hi

CMD-013

講價手段嚟

Klopp on Davies and Kabak availability: They will need time, but we do not have a lot of time! We will give them a few more days (rules out vs Brighton).

叫熱狗果邊果個過嚟吹水

依套勁正
坐係到條女自動波

ching好人一生平安

教你野就變態佬，你30年前點翻學架

30年前小妹仲係卵子

聽晚nats告別戰

LM

希望聽日Nat可以證明自已

香椎梨亞

大稅哥有無份

好消息
Vvd 正式收咧
希望荷蘭唔好搞鳩佢

屌一睇就知阿正

素素

FIRM晒三大中堅都收晒皮

Jurgen Klopp on Virgil van Dijk:

🗣 "Nobody really, no doctor, told me there’s a chance for Virgil to play in this season again.

“I don’t want to say that’s absolutely impossible but it’s not likely."

希望佢自己諗清楚
唔好為左euro 斷送自己career

Pep Guardiola all but confirming Sergio Aguero will miss Manchester City’s clash with Liverpool this weekend.

Klopp: "Fabinho is not too far away. We had to make sure we had options - now the players have to work for the chance and use the chance. That is how it is." #awlfc [lfc]

球會真係未必出得返
國家隊唔知會唔會想紮住上
始終佢29歲一次大賽都未踢過
世一中堅黎講好可惜

當然都係唔愛

Dirk Kuyt vertrekt bij Feyenoord om zich verder te kunnen ontwikkelen als coach en heeft zijn contract in onderling overleg beëindigd.

教體能

bb今日都係咁靚

搏世杯好過夾硬上Euro 啦。。。

咁突然日本仔去左修咸頓
不過都好 我地多啲機會睇佢落場踢波
希望幫到修咸爭取佳績

立花瑠璃又有一套係咁樣幫手剪頭髮
好撚好睇
J左最少5次

Lille’s Sven Botman was considered in a complicated deal involved Divock Origi, and also Lyon defender Marcelo, who was reported to have turned down an offer of a six month contract. [@MirrorFootball - @MaddockMirror]

.@MaddockMirror: "Upamecano and Konate from RB Leipzig were sounded out at various points before the transfer window closed, Lille’s Sven Botman was considered in a complicated deal involved Divock Origi." #awlfc [mirror]

.@MaddockMirror: "Then there were aborted attempts to sign Marseille defender Duje Caleta-Car, who even got to the airport, and also Lyon defender Marcelo, who was reported to have turned down an offer of a six month contract."

Breaking | RMC announce that PSG & Neymar have reached a 4-year contract extension agreement.

跟據德勤的剛剛公佈的Football Money League, 利物浦超越PSG同曼城升上第5位

如果我今日見果份工出offer 我一個月唔打丁唔屌FSG
立此為據

一個月咁少好冇誠意

who

希望你見得成!

不滿馬賽亂簽人 波亞斯突劈炮

利物浦從史浩克04租來土耳其中堅卡巴克（Ozan Kabak）（租借費200萬鎊，夏季買斷選項1600萬），阿仙奴名宿保羅-麥臣（Paul Merson）表示，後者的經理人該偷著笑。

「對自己的運氣他難以置信，他的經理人該得騎士勳章，史浩克（在德甲墊底）整個賽季就贏了一場，現在他一下到了冠軍隊，兩者的心態完全不同，在史浩克，他們預期每週都輸波，平一場就是狂歡，而在利物浦，平一場就是失敗。」

「我很震驚，真的很震驚。我想這樣的轉會只是填充人數，只是為了保險起見。」

口罩OL有除罩相了

買左邊幾件中堅咁威

原來修仔當初黎問想借neco/ 南野

咁3個月唔打丁

wet妹 不了

借Neco 因為冇晒右閘

知你有妹豬幫你打丁啦

奶西又喺度串利子

口交還口交
做愛還做愛
兩回事黎

世盃>euro啦
其實都係隔一年
仲要而家fdb 教根本冇可能爭任何野

好正 神軒逐個讚
同Salah講what a finish, brilliant son
同Robbo講what a header
同Shaq講what a pass

仲有Jones同隊友講managing the game now
好有大將之風

老母做隊長

水煙果張

有軒呢個隊長真係利嘅福氣

清呢排戰神上身

marcelo 33歲咁老

個英冠中堅會唔會去到卡叔級數？

就黎走啦 高薪都係去psg/巴甲養老
佢都算左閘既佼佼者

Lyon果位喎

無睇添

點解woodburn又返咗嚟U23? 唔撚係比黑池彈鐘下話

rubbish

技術冇進步都算 連身形都冇變過仲係成張紙咁薄

Different class!

我地係得taa青訓少有成功
其他都叫打到一隊 甚至英超站得住腳
利物浦青訓真係弱弱地

當年神童

jones有個種氣場
佢同taa係以後既隊長

希望佢成材啦 20歲踢一隊 有一席位
入過世界波 但都係年輕人 心浮氣躁有啲賣弄腳法同show off
有技術做正選 但心態未得

有無利post手足聽林家謙

英國仔好似成日都操唔起

Klopp on Minamino:

“Takumi is an incredible player and we didn’t give him enough chances, that’s the truth. Southampton makes a lot sense. He’s there for 17 games. If he stays fit there’s a good chance he will play 17 games. That helps them, it helps us. Takumi was always a long-term project and he still is. I hope it’s a win-win situation.”

踢得好賣20幾m都賺3倍

賺左1xm都唔夠買人頂老母既1/3
你老味 一定又買降班膽/英冠料

RB Leipzig have made an application to the federal police to allow Liverpool to travel for their Champions League last 16 clash. [@faznet via @Sport_Witness]

Ozan Kabak will still be able to play for Liverpool in the Premier League despite not being registered in their squad for the second half of the season. The Turkey international is still young enough to be classed as one of the Reds' Under-21 players. #awlfc [liverpool echo]

Fabinho will be back from injury for Sunday’s huge clash with Manchester City, and Klopp will go with experience in partnering him with Henderson, fitness allowing. #awlfc [@MaddockMirror]

Liverpool DID present Juventus an offer for their 22-year old defender Merih Demiral, but Juventus chief Fabio Paratici simply said no. They see Demiral as a long term solution for their aging defence alongside Matthijs De Ligt. [@Sport_Mediaset]

The real story behind #LFC’s dramatic late intervention in window:

*Matip injury forced hand
*Crazy prices prevented early action
*Klopp frustration key factor
*Asked about at least 6 defenders
*Far from coup, signings were least risky financial option

大地雷斯

全餐馬撚

食全餐

點解會全餐，唔係最多黃牌？

柒囉

上場man of the match 搞成咁

突然間覺得，
南野好似路p,
默默咁耕耘左一排，
終於成功約出來見面，
以為自己之後會食住個勢更進一步，
點知原來今次已經係最後一次機會，
連自己做錯咩都唔知，
突然間就俾人block左

有d架硬嚟

阿狗真係陰功

曲線想提下韓妹
好幾次都係咁

多左

咁好記性

想問點解我上網睇波衫 球員版會得細碼

掛住韓妹

係

原來係你扮台豬

其實係咩事？

有人扮台豬同韓妹傾計

阿狗

後來點？

連錫菲聯都贏到閪布朗

leno紅埋

馬撚

笑左

9打11

舉手之奴

走場狗

笑撚到仆街

讓一個唔夠，讓夠兩個

英國班馬撚仲好意思爆鳩WILLIAN JOSE既TWITTER閘屌人插水

入阿post睇下

Jürgen Klopp has confirmed that Virgil van Dijk will not play for Liverpool again this season barring “a miracle”, reports @_pauljoyce

報應
jimenez

修咩事 咁快紅

修頓唔夠兩分鐘紅一個，益撚咗獌

又紅

新仔唔用腦

個新仔會唔會就咁玩完

修仔呢個時候崩益左獌狗 今場玩完

6分鐘紅牌 番23踢一年先啦

睇怕會大敗一場幫獌起機

Southampton are said to have been impressed with the way Liverpool conducted themselves throughout negotiations over Takumi Minamino, paying tribute to their sporting director, Michael Edwards. #awlfc [the athletic]

Before Minamino committed to the loan, he reached out to former Southampton captain Maya Yoshida, a Japan team-mate, to get an idea of the club and area he would be moving to. #awlfc [the athletic]

Southampton could pay up to a £500,000 loan fee for Minamino’s services, but this has been structured in a way that will see that figure drop should he get regular game time. Southampton will also be covering the entirety of Minamino’s Liverpool wages. #awlfc [the athletic]

No agent was involved in the deal that took Takumi Minamino to Southampton, which left negotiations down to the two clubs. Liverpool were only willing to let Minamino join Southampton. They would not have entertained letting him go elsewhere. #awlfc [the athletic]

官方認證B隊

講到咁白

How #SaintsFC ended up signing #LFC’s Minamino on loan:

🔺Initial enquiry was about Williams
🔺Takumi became an option
🔺No agent needed
🔺Hasenhuttl’s role
🔺Minamino’s desire to join
🔺His chat with Yoshida
🔺Where he fits in
➕more

@TheAthleticUK

49000勁到

聖人連續兩場俾var逼害

Kebab 青雲

Liverpool are in talks with RB Leipzig and UEFA after preparations for their UCL tie were complicated by a ban on all flights into Germany from the UK until February 17. The German government are insisting there will be no exemptions for elite sports teams. #awlfc [@_pauljoyce]

A neutral venue, #LFC playing at home first and playing a one-off tie are among options being discussed. #LFC would be against playing the home leg first and would expect other avenues to be explored to maintain the advantage gained by topping their group. #awlfc [@_pauljoyce]

哈辛赫圖會唔會有機接高普班

新常態

哇修記搞乜 2紅食9粒

一送牙南過去就9-0

刷完九球之後曼同利得失球一樣

ozan唔使隔離

九蛋歡迎南乳

修仔好似上季先輸完9比0

點解借嗰個kebab仲多曝光過買嗰個

阿妓同獌場波都幾大對比
好肯定掉轉角色既話d紅牌唔會出現

睇完kebab球皇片，覺得佢啲出腳都幾粗野下。。希望唔好好似老虎咁任意出腳然後空撚哂

主場輸李城仆街又射到一地都係精

南野有冇上場

後備都冇

共 1946 個媒體 送飯一流

忍笑忍得好辛苦

發現自己幾黑心

#190果張

出面有個車禍post先恐怖核突

睇過 跳水撞石爆開未死 炒車對眼吊下吊下用手摸

香港人真係好痴線
人地出埋限買唔比買仲係到笑自己人
真係賤種DNA

係咁講呢句

傷哂所有中堅先肯買人 係人都frustrate啦

9：0
又準備群狗亂舞

reg 唔切

修仔咩事

兩分鐘打小個
86分鐘第二個紅後仲有時間失多兩粒

2分鐘紅一件，就比人禁住屌

南野話
DLLM 高普又話修頓好勁
依家.....

人地修頓就係贏左利

If u can’t beat them.....
U fucking join them

主場輸皇者十球了

份cv真係靚

Kebak 話利係boyhood club 真唔真

早幾年李城又係炒修9粒弱撚智

大話精
軌迷黎

驚緊

我今周唔知哪來既靈感 bench 晒兩件修仔
真係好彩

軌黎

唔應該買啦

肯定假

我利贏水晶工7:0之後衰足個幾月
獌依家贏9:0
我估....

人地齊晒腳點同啊大佬

B隊連俾人中出都要學

佢fuck liverpool 喎

客套說話姐，
唔好咁啦

Xome on Chelsea! fuck Liverpool!

我上上買左水貨 點知冇乜分 上場賣左就入兩球
以後唔買利d人
c wilson又係賣左又爆分

: 屌你老母利物浦

soton個領隊今次又有冇喊

屌你老母利身浦

大敗吧利物浦

馬撚應該係俾球證黑得最犀利個隊

到我利9一0大炒啦今晚

修前排不知幾勁你識西

比人大炒慣

我上一輪
勿相認

今晚中場可能唔出泰仔
俾佢休息一下，下場對鏝
啫哩都要，俾呀尖出

AB
樂菲軒尖
宗米母
張明力

半力出擊

仲有冇下文？

利班人一抖就出事
成班奴隸嚟

發覺你真係好鐘意提果條友

同黎先生一樣
一定要返工

覆人姐，
唔肯囉

原來elke訓唔著仲睇tvb要反佢了

見到你又唔幫佢熄佢電視

un左好耐 傻仔先睇佢

咪講左唔好再提

反轉佢黎屌算了

我bench左都死，我個龍係Leno, 0同-1的分別，如果stone或Chilwell唔出我就pk

咪係
對受害人係二次傷害

狗公

後備群組

Sor, 唔講啦

我龍係Martinez 同Pope

三個前鋒揀一個都伏

大家有冇j到

沙拿今年無傷基本上完全唔抖

愛一個人本來就係傻

是否有j絲?

下場對鏝，今晚俾佢玩30分鐘ok

見到下面咁大抽就知咩事

不了
留返畀你哋J

會唔會係利子啊，
呢到咁多有有j 絲

taa真係冇隊長格

歐聯分組賽最後個場
即係傷jota同salah唔開心冇得做隊長個場
Taa做隊長但係成場頭dupdup

邊有樣睇架，
軒隊初時同奧子差唔多

唔係睇樣

但係佢個場真係成場垂頭喪氣又冇提場

初初踢右翼場場都頭dup dup

他只是個孩子.jpg

啱啱醒起

佢個場一換米拿定軒入黎即刻衝過去交臂章

所以salah咪唔開心

都正常，佢對利嘅貢獻咁多，值得做下隊長
唔知咬人嗰時有冇做過隊長呢？

點解借走希臘左閘
都係用米拿ga la

老實講睇個場應該Taa都唔係好有心做隊長
唔想做又唔識做唔去主動讓賢

乜料

soton原來想借neco

下！？

打少咗個 (唔）

Source?

垃圾

屌

嚇撚死人

fake news
blocked

借走，驚阿諾一傷就冇後備用
唔借，尼高今季就冇上陣機會影響成長

唔係架 佢場場手指指 指人走位
成日指謝隊

【南野神 Deal：踢得越多，借用費越少】

綜合多方報導，南野借用修咸頓詳情：

- 利物浦希望南野多點上陣，上陣越多，借用費越低
- 最高借用費為 50 萬鎊，修咸頓將負責南野 100% 薪金
- 修咸頓在 deadline day 前並無考慮引進南野
- 修咸頓查詢借用 Neco Williams 時得知有機會借用南野
- 修咸頓在 10 名球員受傷後急需增兵
- 哈辛赫圖立即與南野進行 Video Call
- 南野亦接觸前修咸頓日本球員吉田麻也查詢球會狀況及巿內生活
- 利物浦表示只想球員借往修咸頓
- 修咸頓領隊哈辛赫圖熟悉紅牛系踢法是借予修咸頓主因
- 南野今天將抵達修咸頓，星期四將首度操練，周末可候命

傷左10個人
仲有2個停賽
衰過soton二隊

上陣越多，借用費越低
呢d條款一早應該所有借用都要set啦

利近年單單都神鵰

真係不得不伏FSG

暑假買ward prowse黎用下
條友可以頂埋右閘

原來唔係為咗頂ben嗰50萬
唔反fsg了

愛華士屈機到

遲啲neco 都賣20m 俾你睇

佢d set piece

經 Michael Edwards 算過度過
真係頗難攞利物浦著數

Bj應該請佢做財務大臣
Brexit之後經濟復甦無難度

純粹個人感覺
沙基利轉軚唔走，而家個樣對著呢個領隊仲幾寛容
（雖然上場對韋斯咸被換出時，攬完個領隊後即一閃西臉）
Origi 呢個轉會窗冇走
只借不賣南野，仲要想佢打多啲比賽操起狀態
最關鍵係呢個領隊最近由長期恍惚陰沉沉重負擔坐監樣
遙身一變為輕鬆自在，放下心頭巨石就放監樣

係咪呢個領隊知道自己可以好快脫離苦海
唔使再做無間道？
而一衆球員係咪亦知內情，所以有以上決定同安排？
Michael Edwards 最近完全唔想使錢買人咁款，係咪亦因如此？

唔好覆可樂狗

波波頭揸英人passport應該30m

咁neco假假地係國腳

屌原來可樂狗
個回覆咁短無留意係佢

Harry Wilson都係啦
攻擊球員又20m

當年木燒入埋波啦好似

年30收爐，初7開市

踢國家隊仲打得唔錯添

其實係咪真係我地班球迷唔識波！？
Neco 呢啲級數居然個個爭住要，
修頓自己預備組無咩

neco = 15m
Wilson 20m
rhys 20m
mina 18m
matip 40m
karius 2m
keita 40m

下季全部車落包皮到

佢地正後備閘傷哂

咁廿歲仔係大把可變性既

然後年29請食肥雞餐
虎年初7先開市

woodburn咁
越變越廢

炒都唔會炒我啦，我業績咁好

做鴨

但你借得都係想即食姐，
點解會揀neco

最有料既後備右閘

難得咁短

因為neco唔係真係咁差囉
假假地都係大國腳
又踢過歐聯

米啦米奴（9:0）

國家隊佢踢咩位, 閘定翼

neco第一季出黎
仲覺得佢幾有潛質
諗住第二季出多D會仲有進步
點知越踢越冇信心咁

連D交波用波都廢到

都要有啲優點講到俾人聽先得架，
防守又唔硬淨，
助攻又麻麻，
睇樣以為佢跑得快但原來又唔係

一開始佢出波好有料到覺得
以同年黎計

跟住到而家都係得個幾下出得靚

呢到利迷子長期屌既都會成材
EG TAA
一開始就J就會柒
EG屌摩

屌on99

仲有宗師

已經笑緊ben davis

屌者愛也
都係想隊波好

基達j出血

宗屌得勁過taa好多
希望成就都大過佢啦

但係廢中手下應該又會變到工兵咁
其實原本想佢做古狗

仲有南野
考埋古仲有盧卡斯軒達臣

j出血又無事真係得vvd同ab

Neither Ozan Kabak nor Ben Davies will be involved against Brighton. [@DominicKing_DM]

係佢拎條J出黎之前真係認唔出係男

禾兜系

嗰時萬眾期待，仲要等好耐先黎到
之後黎到，見佢好夠膽推波入禁區踢彈彈波
就成就咗，有基達破密集呢個都市傳說
後來俾高佬練壞咗
依家變成-躝啦密集哥

基達破密集唔係何Wayne講架咩

咩話？40比0？

出自佢咩，我以為利po發明添

所以宜家戴口罩
真係唔敢亂咁𥄫女

佢加盟第一場對韋斯咸有好表現 就被何sir讚

屌摩如果擺翼嘅話 一早變左咗第二個bale

唔知點解睇左兩句就覺得係佢

隔離先好笑
一場8比0
班友J撚到蘇蛇出血

係呀
何sir迷基黨

7比0我都丁啦

人地9比0

獌迷好賤種 之前隊波喺中游位置 就叫蘇狗out
而家大勝一場就蘇蛇好波 屌佢老母

而家仲j到出血

蘇B風火輪你都唔識？

可樂狗反高普第一人

也可叫so b 沙糖屎
正所謂一啖沙糖一啖屎

第一狗

我利都有高賊

聖人又俾人炒9球

獌狗下場對愛記，睇下點

到底高普幾時踩親可樂清條尾

個球證咁撚狗 修第二球邊洗直紅呀

可樂狗成日屌廢中係鬼

阿狗果球都差唔多
不過宜家D例成日改

都唔記得點先全餐點先唔洗
有一輪好似又話有12m就唔使直紅添

冇咩點睇佢講咩

剩係知佢話廢中唔識波

如果修頓個後生仔係踢利記
咁樣2分鐘領紅

呢度實屌到佢反皮

屌宗屌Neco部隊集結

廢中
Daddy

難得傷兵多
條友有機會上場

咁樣2分鐘冇必要犯規直紅
真係毀自己機遇

人妻今日可唔可愛

睇返修頓個後備名單 佢地真係傷到天昏地暗

日日都可愛

試著不要暗戀.......

9比0 都好誇張
無人抽水/打丁 少有
修咸頓已經連比人笑既資格都無

強姦到佢懷疑人生!

想派下膠姐，
唔係認真掛

佢點會叫派下膠
佢屌左廢中幾耐呀

後備換入個62號睇錯咗佢個名做snapchat

段野睇落唔似認真

其實日日對住明知無可能既人 個心會唔會好忐忑

今晚踢四點幾 都唔知點睇

你mon左佢幾耐
應該咁講，你點知佢唔係認真

我覺得
呢個教練
鬼

上季主場輸9:0

因為啲陰謀論好on9

因為佢就係咁on9

佢論證方法on9姐
唔代表佢唔認真講佢既論點加wo

慘過死
成日要工作上有交流

乜撚野攬完閃過一絲西面

放棄 我都放棄左
唔會溝到 自己調整心態

姐係可樂清論點係高普係25係鬼
但佢既論證方法就係攬完閃過一絲西面
佢個論證on9姐，唔代表佢唔認真覺得高普係25

姐係基達係水貨
而點解水貨，因為佢踢中堅廢
咁你明可樂清個問題係邊未
雖然佢既論點都係on9, 但我覺得佢係認真lo

係咪吊wire 架

每季一場

second in左

佢彈跳力超勁

一開波冇咩人man mark
應該會入到死球

個負評bot 係唔係黑子尼

check 熱門發現就係唔負評黑子啲post

啲人將Kabak同Lovren相比

因為Lovren又係（只係）制空力強

佢同kounde 新世界彈弓人黎

無呀無禁過d正負皮
係咪我太高質無人針

BD就無咩身體質素 應該係食腦路數型
Kabak就相反

佢係制空特別標青je
其他又唔係特別差既咁

下場一輸蘇b又要out

冇啲咁嘅事

對愛記佢地未贏到㗎
最好開大片，兩隊都係茅撚黎
每隊兩人直紅吧
愛-短手+李柒利臣
獌-普巴+般奴

有無數字
睇圖難啲比較

短手狗傷左

艾雲哥度巴

會神奇復出到獌

點估到佢地會一齊做到中路拍檔

用呢個網d stat 計 ben davies出奇地全面屌打劉青雲 但當然你可以話德甲水準高d唔作準

青雲同賓28適應後，我利陣容

AB
樂青賓啫
軒泰邊
沙明文

越講越似劉青雲

因為真係青雲黎

賓指揮/派牌 搞雲bill 波 諗起就興奮

搞雲
速成仔

原來波波頭只係細青雲一年，身型爭咁遠....

中場正常返，可以輪換下
R聯又開始，夠人好重要
希望我利牛年，愈打愈好
遇強越強，遇神殺神

但青雲睇落唔係幾夠高 彈跳搭夠

班英撚個個都好似食唔飽咁

制空勁 頭波勁 跑得快 理撚得佢侏儒

2m中堅你旨意佢指揮派牌

點解叫青雲

球圈對佢評價唔錯

由低組別踢起

最緊要肯用腦

係可能輸防守

參考劉

喜瑪拉雅星造型

請青雲平過鬼佬

Liverpool will try everything to quickly get Ben Davies and Ozan Kabak up to speed tactically, but starts for the pair against Brighton & Hove Albion are unlikely. #awlfc [lfc]

本身有女仲使打丁

三個月都幾無誠意

【我想學戴維斯】

域斯·威廉士作為一個終生普雷斯頓球迷，最希望仿效戴維斯咁慢慢打出名堂，勢估唔到兩人喺利記做埋隊友。

(訪問喺戴維斯加盟利記前進行)

「普雷斯頓有一位球員叫賓·戴維斯，佢由青訓開始，經歷多次外借後，終於喺球會站穩陣腳。佢幾乎踢過晒英格蘭各個級別嘅聯賽，約克城、費列活特、修夫港、紐波特、燦米爾，佢可能係目前普雷斯頓陣中最強及表現最穩定嘅球員。」

「事實上我見到一條道路可以由非職業聯賽一步一步力爭上游，尤其作為一個後衛，實在需要更多實戰去學習及了解足球嘅基礎。關於用球技巧，透過比賽及操練總有機會去學得更好，但基本功就必須要有。」

「我視戴維斯為目標，佢職業生涯嘅道路同我有好多相似嘅地方，暫時佢喺英冠發展得非常好。」

#LFC #YNWA #WeAreAnfields12th #A12HKMO #A12OLSC #A12LFC

一向幾鐘意你d小評

今次過哂火位

利啲球探可能都係睇完個訪問先知有個咁嘅人

咁快有迷賓黨

迷賓黨第一人

波波頭

(新中堅初探)新加盟的兩位中堅Ben Davies和Ozan Kabak，剛好一左一右。兩人較相似的特點是覆蓋範圍廣(圖1展示了防守動作位置圖)，且敢作長傳(尤其Ben Davies，圖2)，這技能正是VVD所擅長(圖3)。也許這些特質是他們被看中的原因。

資料來源: @twenty3

#OzanKabak
#BenDavies

Ben Davies長傳數量多Kabak好多

點解一個年輕人會留意到呢啲低組別中堅

正常都話偶像係vvd之類啦

其實Rhys先係利物浦球探

有留意自己家鄉嘅球員好正常嘅
等於港隊唔係最top，但係我哋都會留意同識啲球員咁

因為人地係真球迷

希望高普可以好好咁輔導下rhys

咪寫左佢係Preston 球迷

錫菲聯係唔係平左打比紀錄

kebab咪算無啦啦叫青雲搞到精壇d花名咁

暑假已經叫緊

諗起袁偉豪

張㬢雯

kebab都唔算好似姐
以前希亞路咪仲似劉青雲

打比得9分喎

佢問題係佢係藍、佢撐狗，乜撚都唔使講

鱔稿收幾錢

竟然會討論可樂on9唔on9

討論下on9係咪扮姐

小新小葵巴
好耐無見你喺度蒲頭

咁都認到

追完選舉 sad得濟 冇入利post

有古怪

應該唔係扮

曼城想搵個識派牌嘅中堅，
前前後後洗左幾億

又話20號後回家
2月頭先見

望住利記會爆血管 要渡下假嘛

竟然簽人仲一口氣簽入兩個

賣salah 畀佢地 清波一流
質素有保證

大心臟都賣

唔係既話hr要炒自己啦

個市咁差仲要臨過年
等過完年啲人開始5+1就會多返vacancy

今晚做假餌了

有比賽?

沙拿呢啲俾哥迪奧拿，
分分鐘變全盛美斯

冇人同我爭

尋晚做完憎獌
今晚要做假利了

陰D陰D反廢中

4⃣️點三

你不嬲萬九

或者早d瞓，5:15am 起身睇下半場

又4點

我老婆中左武肺

含撚咀

台長含撚嘴？

反沙仲有咩好講

柏芝

屌你04:15
比狗睇

請尊重比清

可能佢唔睇呢

ok
今晚點名
睇下邊隻狗出現

我老婆都係喎

你老婆係思in

忘不了的corner kick

救命
班股東以為買咗人就係佢哋勝利
明明佢哋話唔使買人㗎喎
做咩咁冇原則

隨時local嘅都會比佢地屌假利
唔可以屌隊波

搬龍門聖手

FSG 慳到錢佢哋好似雨後春筍咁

睇到元朗波衫share林春馬篇野

佢弱智

我就咁睇
後生中堅 最緊要夠快 頭槌好
因為呢兩樣野後天好難進步
其他野都可以透過經驗同教練培養
例如路數 包位等等
所以我對kabak有d期望

你睇下rhys 頭槌同速度都係極差 呢d我覺得係無得搞

元朗波衫佬

On9

都係

感覺應該仲要一個月

Yes
Light training 要兩星期左右先可以team training
Team training 都起碼要一星期先叫可以列陣
始終都係傷韌帶
點都要小心處理

今季係咪有史以來傷得最嚴重

其實唔止利
平均黎講全英超都係有史以黎最多傷
係獌d人唔識傷

係wo

Rhys同Kabak係兩個極端

叫比清燈一燈

終於操得

留意左條友好耐，佢真心信/比意見個啲通常燈到應一應，你咁叫佢故意燈/玩膠多數都唔中

琴晚講完佢
終於po d相出黎比我地睇

New signing Ben Davies could make an instant Liverpool debut against Brighton this evening. #awlfc [liverpool echo]

Ozan Kabak required international clearance and is not yet eligible to play. Kabak will most likely be first involved in Sunday's visit of Manchester City. #awlfc [liverpool echo]

叻哥搭佢？

咁急

留力踢鏝，應該今場輸，下場又輸

扑街
已經勁撚眼訓

咁留意小妹

對住白禮頓
bd都打唔掂既話真係唔使再講

賓大

白禮頓唔係咁差

Liverpool forward Diogo Jota has been pictured stepping up his comeback from injury at the club’s AXA Training Centre.

至少要多三星期先可以上陣

哥帥玩翼真係有一手架

初時好似無咁嚴重架

以為係可樂
陰d陰d反廢中

佢係chok到條韌帶
唔係斷
佢好撚好彩
但都要小心
因為你痛就會就力
用錯力錯重心

同台豬去散下步

今晚利記一定開到主其他同7+
因為曼聯尋晚大炒人
今季利記曼聯兩兄弟齊上齊落 之前已經試過兩次

好過一味等連相都無先

因為斷碼囉

咪玩啦同獌狗兩兄弟

證明佢對板

高普有季都無中堅到要借人,果季都傷得癲

第一場就派膠

Brighton boss Graham Potter has confirmed that Tariq Lamptey, Danny Welbeck and Ali Jahanbakhsh are ruled out tonight. However, the Seagulls will assess the fitness of Alexis Mac Allister and Joel Veltman ahead of the trip to Merseyside. #awlfc [liverpool echo]

拉子重返Anfield?

呢幾日有冇行房？

死佬
我都冇中武肺

企開d啦
你宜家連神軒都唔迷
摘左你名架喇

jota

比佢含過會唔會傳染

預感賓28會踢得好好入埋國家隊

我都仲係迷軒
唔好亂講

諗起neco對狼一分鐘食黃

名都改埋

好想睇尖仔踢波

有帶套就冇事

下次加返迷軒

咁就good boy啦

咁都安心d

想食左你

人獸交

俾思in含過

我二奶黎

妹妹

Confirmed: Liverpool goalkeeper Vitezslav Jaros has joined Irish Premier Division side St Patrick's Athletic on loan until November 2021. #awlfc [lfc]

即係邊個？講清楚啲啦

上呀

Alisson rumoured to be injured. No confirmation yet. But every time a player has been rumoured out it's been true all season long. Bloody hell.

如果係真 前四真係玩撚完

乜事今季個個玻璃人

又傷一員

交屁出唔出到

每次傳傷都係真野

風水唔好

佢又咩事?

佢ig有story wor

Ab 傷似真
同文尼，bino 傷同一個source

唉屌

有邊次唔係真 衰野一定真 好野一定假

Ab成撚日傷

Alisson rumoured to be injured, which means he's 100% injured

利記特色

今季傷過兩次

打龍都成日傷

玻璃人聯盟

石原聰美

又係同隊友撞到
又minor knock
Trainings 搞乜撚嘢呀

AB真係賣得
玻璃到咁

好彩早安仲未走咋

呢場出唔到唔緊要
下場一定要啊屌

點撞到咁

迪布尼去利會唔會變左踢防中

應該好小事
話Minor knock
可能skip今場only

出Kelleher

成撚日撞碎玻璃人
邊個係內鬼

jota係咪好快出得？

要多三星期

議員促發債用外匯基金 金管局憂影響市場信心

有冇咩睇法

佢搭Henderson 好屈下

浪費左迪布尼

變老母
紐卡素嗰陣一季11球
喺psv平均三場一球
嚟到利之後

唔知有冇態

至少有多個人用先

佢上場打返老本行就入波

應該過來跟H14 至少比賽有挑戰性

未傷之前把握力好好

抖一場好啦

一定係隊醫同訓練啲人有問題
下下狂傷on9?

2-3 weeks

Training 應該好大問題

邊鳩個

U23
捷克龍
唔太差的

kellecher同佢比較 邊個好d

跌到落第六仲訓？ 唔通跌落15位先可以買人？

痴撚線, 班鬼佬夜晚晚踢波

Duje Caleta-Car is understood to be devastated at seeing the transfer to LFC fall at the final hurdle [@MailSport]

He was due to take a flight to Manchester to finalise terms before Marseille stopped negotiations.

They had originally believed another defender could be found but clubs have been reluctant to allow players out that sit within Marseille's budget. [@MailSport]

Liverpool's offer for Duje Caleta-Car amounted to €26M with €2M in bonuses [@le10sport]

Southampton have requested that Mike Dean and Lee Mason don’t referee them in the near future

The request comes after both were involved in contentious moments this week versus Villa and Man Utd

#SaintsFC

其實兩個打u23 都唔係特別標青
但kelleher 捉到機會證明自己
Jaros 出去吸下經都係好事

Lm

仲有個波蘭龍

4點幾cls

depay navas

仲有外匯基金咩

Grabara 出去打丹超都打唔好

夏天洗兩億買grealish rice haaland

無包皮?

咁串

蕭生計過香港有2萬億

grealish 性格差，高普最憎

大勝吧白記

香港
祖國既

Tottenham boss Jose Mourinho has confirmed Harry Kane will be fit for either the Everton or Manchester City game next week after making a speedy recovery from his ankle injury. #THFC

時間岩岩好

軒

軒在心中is ok

大部分時間打右閘

其實佢同kabak邊個好d

馬塞依隊波啲管理層都幾鳩下
買人買到AVB辭職

Kabak 體能制空佔優
Car 用波稍好同高好多
不過唔穩陣

Confirmed: Liverpool's squad for the Champions League knockout stages had been confirmed.

• Ozan Kabak, Ben Davies and Nat Phillips have been added.

• Joel Matip has been taken off the list.

• Virgil van Dijk and Joe Gomez remain part of the European squad. #awlfc [uefa]

𝙉𝙖𝙢𝙚𝙙 '𝙇𝙞𝙨𝙩 𝘽 𝙥𝙡𝙖𝙮𝙚𝙧𝙨' - Vitezslav Jaros, Rhys Williams, Neco Williams, Billy Koumetio, Yasser Larouci, Curtis Jones, Elijah Dixon-Bonner, Jake Cain, Leighton Clarkson, Paul Glatzel, Luis Longstaff, Layton Stewart, Liam Millar, as per @LivEchoLFC

Aspas估唔到咁勁

得啦，有買人呀，所以要枝竹
榜首優勢冇咗就冇咗啦
實有得追嘅
YMCA

反而留vvd gomez都冇matip

rice 包皮同辛祖都唔見得好all in haaland啦

冇問題呀matip講左收league

可想而知幾撚大鑊
但係fsg唔到簽咗人都唔撚講

Liverpool are waiting to learn whether the first leg of their Champions League round-of-16 tie at RB Leipzig will go ahead in Germany or at a neutral venue. RB Leipzig will need to notify UEFA in writing by midnight on February 8. #awlfc [sky]

If Liverpool are denied entry into Germany and a neutral venue is unable to be found, RB Leipzig would be handed a 3-0 loss, as per @SkySports

有冇咁撚玻璃

睇下皮耶頂唔頂得順

切爾達冇左佢就gg

咁都得

係判萊比錫輸
因為係德國唔放人入嚟，同時紅牛冇搵中立場

借timO

奧地利囉，紅牛咁多隊波

唔撚係呀話

點解唔好似上年咁，中立場決賽週咁踢哂佢

4個鐘前....

Alisson Becker could keep his 50th clean sheet for the club in all competitions.

Only 11 goalkeepers have previously achieved the feat. #awlfc [lfc]

Ali傷埋就真係可以宣布將前四送出去

屌 訓唔著唔想直踩

點解要萊比錫搵中立場
要歐洲足協黎做咩

冇乜可能發生

AB踢羅馬果時有冇傷得咁勁

打個丁訓覺

有時想送出去都冇人要

Adrian 做小丑

讓四大賽

負碌利

早幾年個次好經典
最後七定八輪隊隊唔係和就輸

Knockout stage棄賽
唔係「判輸3:0 兼當出局」咩？

Eden Hazard has had more injuries (10) than goals and assists in La Liga (9) since joining Real Madrid.

有冇ching直落4:15

我

轉錯一次會就可以收皮
gotze
hazard
古

A1又傷
食咗屎黎
有無人知點解打龍，會咁易傷

仲有keita

得罪隊友
個個陰d陰d撞鳩佢

古幾乎掃晒所有冠軍

費托都痴左唔少
但痴冠軍定做球隊核心
邊個感覺好d應該得佢地自己先知

邊度講ab傷左?

cls又傷

呢輪一有壓力就煲煙飲酒
本來平靜左 但個零星期又loop過
放開左又諗返 又頹
一諗又覺得內疚 好難放開

女治療師幫男士私處脫毛

笑4

個個喺度問會唔會打埋

識野

借去拜真係佢命好

好難唔扯

Nike d衫唔好著，攪到今年d係咁傷

下季轉返nb啦

布歐真係見到有決心，希望買到

見到你痴線架都有買cciv

timo繼續頹
應該可以低價借嚟用
佢本身都話想嚟利

上年佢都有傷
佢係轉咗號碼之後先不斷傷
著返13號，1號永久懸空啦

呢啲幾時輪到利

因為條溝唔到既女 飛左本身條女
因為覺得心態上已經背叛左佢
無謂害人 終究自己一個唔好害人
毒撚咁易動情真係收收皮先

9年了,有少少掛住以前捧利物浦個種心UP

點估到聯賽杯係謝隊最後一個杯

史篤城6-1 , 雙紅會 38秒紅牌 蘇七艾夫拿 再加埋13-14既亞軍 羅渣仲要帶唔掂歐聯 仲有個陣買極都買唔到人

今季真係出唔返咩？好似好fit咁

首不要驚動利迷笑到我痴線
唱到屎咁

藍斯太果時好多人捧
不過魯爾七號j圖仲正

比曼聯壓住個種鬱鬱不得志

有冇羅渣士首小幸運backup
Youtube冇左

魯爾七號絲打 以前有上高登應該會識

這托利斯~ 不再存在 ~

有down 過成套相唔捨得del

圖 ???

唔del咪po出嚟囉

Acl recovery 唔係咁運作
想vvd 好9成一定係下季先出得返㗎啦

對波仔為人津津樂道

學暴龍哥話齋 講起又硬硬地 想打個飛之

之前睇過龍虎切啲片
斷完單腳連5磅都差啲推唔郁咁
vvd都係慢慢醫好過
一陣變玻璃腳就仆街 三件又再一齊傷曬

即刻去搵返

ab又傷乜鳩

煙幕姐下話

冇上高登
唔知咩事
但由好多年前睇到宜家

對白禮頓都要煙幕

大勢已去囉

往往acl recovery 都會有一個假象
就係好快復原到可以競技嘅狀態
但其實條韌帶復原到左某個位
即係好快咁上咗高峰之後
會突然之間跌返落去一個level,要慢慢build up番個持久力
可以話ACL recovery係分咗兩part
而第二part 係冇得急
你見zaniolo,lofts cheek 呢啲點解係咁傷acl
除咗用錯重心擺喺第二隻腳之外
就係根本未復原好
希望荷蘭放過vvd
比vvd recover 到最佳狀態再去搏world cup

Strong hint that Alisson is not in the Liverpool squad for the game against Brighton tonight. #awlfc [@MattCritchley1]

Share埋呢張圖
大家應該會明多啲
如果醫生係要佢90%以上復原
Vvd 係好大機會下季開季都未ready好

快到

3分鐘

佢實想打歐國杯啦

是但啦
比fsg度縮敗左12分
你唔係仲覺得有得爭冠下嘩

下年世界盃
佢自己一定要取捨
呢啲情況自己知自己事啦
急嘅話生涯玩完喎

仲有黑左4分

ab又miss?

下下training傷
不如cut左match day嗰課啦
好撚戇鳩

利個d 訓練係物撚野intensity 黎架 ab羅馬都少傷 係度咁係傷 痴線咩

.@JamesPearceLFC: "I’m expecting Henderson and Phillips. Davies could make the bench." #awlfc [the athletic]

.@JamesPearceLFC: "Naby Keita has been doing extra work with the rehab/fitness guys to try to ensure when he comes back he stays available. All part of the plan to try to stop him breaking down again. Can’t see him playing this week but he can’t be far off." #awlfc [the athletic]

股東係覺得冇問題㗎。

嗱，買人啦，滿意啦？
仲唔多謝芬威？

This would mean Alisson, Gomez, Van Dijk, Keita, Fabinho, Matip, Mane and Diogo Jota all out injured.

唔好再成日傷啦。

訓覺算

兩次俾人撞傷...
好心matchday 嗰日個量減輕少少啦

傳salah 同thiago 微傷

今晚rumoured squad
睇吓陣間中幾多個

傷咁鳩多人，就咪借日本仔比人啦屌

thiago要抖下啦

馬貼唔收咧唔知會唔會買？

明顯唔會

諗起對上一個話要做extra rehab嘅係史毒

邊爐火線復出

但證明咗真係有用

有咩書好睇

Lenin the dictator

等緊出場名單先訓

想睇小說

屌官網ig講左冇ali

#LFC confirm that Alisson Becker will miss tonight's game against Brighton due to illness.
一係武肺
一係小事
自己諗啦

一時三刻又冇乜介紹
Witcher 囉
幾好睇

Sadio Mane and Fabinho have a chance of being fit for this weekend’s crunch clash with Manchester City, though will need to prove their fitness at Kirkby in the next 48 hours. #awlfc [@neiljonesgoal]

黎緊咁密 武肺都麻煩

魔幻寫實主義

Diogo Jota is still a couple of weeks away from first-team consideration. #awlfc [@neiljonesgoal]

哩排睇緊陳浩基

Alisson Becker out with an illness for #LFC. Kelleher comes in between the sticks again 🔴

香港個啲咩阿公講鬼有無興趣？

呢排想睇d經典文學

.@JamesPearceLFC: "[There] had also been some rumours of Thiago and Salah missing out tonight but pleased to say they are untrue." #awlfc [the athletic]

Game of thrones 算唔算？

人係死線係生

Liverpool team

Kelleher, Trent, Henderson, Phillips Robertson, Wijnaldum , Milner, Thiago, Salah, Firmino, Shaqiri #LFC

🗒 Tonight's LFC lineup vs. Brighton:

Kelleher, Trent, Phillips, Henderson, Robertson, Wijnaldum, Thiago, Milner, Shaqiri, Salah, Firmino

傷兵滿營

Subs: Adrian, Oxlade-Chamberlain, Jones, Tsimikas, Origi, Davies, R. Williams, Cain, N. Williams.

叻菲告別戰

沙短狗要生性
難得呢排有得正選

呢排睇開都係5,60年代再之前嗰d

張伯倫依家好似排到好後

Brighton XI: Sanchez, White, Dunk, Webster, Burn, Alzate, Gross, Bissouma, March, Trossard, Maupay

Alisson absent with illness not injury. Not CO-Vid but woke up this morning not feeling well.

Lallana on the bench for Brighton. He came off the bench in the reverse fixture in November then went off injured a few moments later. He'll be hoping for better luck this time.

乜撚嘢形容詞黎

1984？
依家香港人睇fit 晒

半場出davies

BTW唔知點解我冇左呢個連豬ICON

睇哂
睇埋美麗新世界了
反烏托邦小說好好睇

周身唔聚財